比10000個唔同嘅理由我！

點解你會已讀不回人
或者
點解你比人已讀不回

俾vs畀 邊個啱

屌緊閪唔得閒